警察員佐級協會主席林志偉稱 有老師促成警隊家屬被校園欺凌 無提供數字和證據

警察員佐級協會主席林志偉稱 有老師促成警隊家屬被校園欺凌 無提供數字和證據

警察員方組織代表今日下午會見勞工及福利局副局長徐英偉，商討警隊家屬被校園欺凌。曾發聲明稱示威者為「曱甴」的警察隊員佐級協會主席林志偉稱，近日多位警員家屬被騷擾及恐嚇，政府多個部門高度重視。林志偉強調警隊子女受到很多「由學校老師促成的欺凌」，又稱「希望老師放過無辜學生」。

但他無透露個案數字和詳情，僅引述一宗個案稱有教師「言語鼓動」， 發表侮辱警隊的言論，並稱已通布教育局。

林志偉表示，在會上寄徐英偉反映多宗警隊家屬被騷擾的個案，但不願透露會議細節，指相關內容較為「複雜」。林志強重申，警員家屬由幼稚園學生到中學生，都受到許多「由學校老師促成的欺凌」。他又形容學生當老師「神一樣」，老師應愛護及教導學生，而非鼓動或「帶隊」欺凌警察家屬。

林志偉表示，「希望帶有『特別傾向』的老師放過無辜學生」，並讓學生回歸校園生活，而不是讓「政治凌駕教育」。

被問及實質案件詳情，林志偉則不願透露個案數字，稱擔心市民就數字作出猜度。林志偉提及一個相關個案，指有一名學生的哥哥為警隊成員，並曾於近期示威活動中執勤，其後該名警員的照片被弟弟的同學發布到班級通訊群組。林志強指，一名老師曾在該學生群組中「言語鼓動」，發表侮辱警隊的言論，該名警員的弟弟最終退出群組。

事後任職警察的哥哥見弟弟情緒低落，詢問後得知事件並向警區主席投訴，林志偉形容群組中的內容「不可接受」，已向管理層要求嚴肅處理。林志偉表示，相關個案已提交教育局。林志偉又稱，小朋友不敢表明自己的家人是警察，不是因為覺得父母做警察是不正確的事，而是怕會被老師標籤。他強調，「你知學校老師係神嚟㗎，佢判定咗你嘅前途，判定咗你嘅分數，判定咗你係學校嘅地位」。

[url]
[/url]

[思想都要Full Gear]不要說是私了，試著說政府撕毀了社會契約

抛磚比大家，一齊入黎討論下啦

一定會好好咁放過你

散仔主席

冇數字提供咪即係鳩吹

學都未開

散仔黎講都算on9

冇做過衰嘢，怕乜撚嘢欺凌呀
dllm!!!!

開左學？ 有時差呀？

散仔垃圾

鳩up當秘笈

依條甩毛狗
個頭生滋
個狗樣同張志剛成個餅印一樣

我屌你老母都未開學就話你校園欺凌你食撚屎啦

咁撚驚唔好俾個仔返學囉

我係要霸凌你d仔女 你吹呀

淆底呀?

未開學點促成呀

你放撚心,你個孫一定係第一個

歡迎受害人士報警

無辜

推

行得正企得正怕條撚咩

驚咪唔好返學囉。